報下數大家今日又輸幾多

有咩唔開心 講出黎比大家開心下
等我知道自己唔係輸得最甘

我-$60000

兩球

買左衍生工具？

巴打幾多本？

30幾萬貨 日半加埋-25k

無咗幾蚊股價

94萬貨

輸緊2k

（開定先）今日輸幾多，報個數

集中討論啦

molamola用哂呀仔啲教育基金去賭...
離婚都得喇

0 貨 美股得淨股空倉

200k 打工仔儲得好辛苦

11k